🇭🇷世界杯克羅地亞32人初選名單 ，你問我答

夏德仔 Karlo Letica 尾機 ...
剛轉會史特加嘅左閘新 Robert Jarni :Borna Sosa 初次入選 ；
英超邊緣人Nikola Vlašić,希臘聯賽冠軍功臣 Marko Livaja 雙雙落選 ...
昔日希望 Alen Halilović 無影 ...
講下講下好似都幾多話題 🤔

Marin Pongračić 最終都輸比球會隊友 Duje Ćaleta-Car ,不過 Duje Ćaleta-Car 其實都係陪練多

好多意甲人
成班中場中都好勁

神鋒卡連歷

M子

Mate Maleš 如果唔係去咗支那搵食 ，之後比人彈鐘 ，都可能有份 😆

愛迷表示冇Vlasic好傷心

上屆歐國杯唔係選左個中場新仔 點解而家冇左影既 個時吹到鏝利都想要

教練戇鳩

Pašalić

希望我克醒醒定定
目標4強

Marko Pjaca ?
喺祖記大傷 ，之後借走咗
有入大名單 ，估計應該入到最後 23人

克羅地亞入到4 強就去合和搞事

死亡之組

好似叫coric 踢薩格勒布

體能怪物
克羅地亞戰神

樓主識克羅地亞文？

Ante Ćorić 上次無踢歐洲杯 。
臭馬嚟 ，克羅地亞媒體講話佢下季已落實加盟 羅馬

你地邊度買克羅地亞波衫?
有冇介紹
上次洗左我成千

一般聽睇講都唔係問題

主場旺角有
作客上網訂
著緊
兩件加盟千多蚊

咁記錯佢踢歐國杯 記得個排吹到佢好勁又後生 勁多大會要 諗住今屆實有佢份

球品問題

點解神鋒卡連歷咁廢但咁多教練都鐘意用佢？

順便講埋
今個月尾viu tv 個 page約咗我做訪問講克羅地亞足球 ，
誠邀同好一齊去玩
最好有塞狗 一齊上去咀炮 ，
難得你地塞狗今次入到世界杯決賽週

12個前鋒 踢死人咩

上次射死西班牙喎清

站在克羅地亞角度 ，Nikola Kalinić 係 Mandžo 後備最佳人選喇 ，Ante Perica 之前又屌足總老母

點睇lovren
以近期少少穩定既表現搶唔搶到正選

Stipe Perica

mk 邊間?
有埋印字?

其實咩事 個時睇片都覺得佢幾好波 而家衰到初選都冇份

去克羅地亞住左幾耐

卡拉馬歷有冇機會擔正？

賀芬咸佢幾勁

但係平時真係好撚廢

一定有

正選中堅應該係佢搭 Vida ,
因為 Ćorluka 近嚟都係傷

樓主係咪就係FB開PAGE專講克羅地亞足球果位?

唔係得罪左領隊咩 定係領隊換左人已經解左凍

上介已經好鍾意克羅地亞

第一場對巴西all in 左

跟住贏一球

屌佢個老母個球證黑到三比一

唔記得左之前邊個踢到爆頭了

去就無去
但我96 年已有條克羅地亞囡囡了 😍

搵清你講克羅地亞足球咁厲害

克羅地亞啲女係咪好靚

佢哋應該幾窮？

有冇食女攻略

唔知有無認錯巴打
之前你係咪開post講過啲冷門東歐聯賽？
好似有講過捷克league？

旺角地鋪 nike 已有
我唔印字的 ，唔知

我諗係香港佢係權威

自以為大球星 ，唔練波
唔跟隊友走
對球會好多意見

呢個英超踢唔掂 番到德甲踢得幾好
但應該爭唔贏文蘇啦

pasalic?

外圍賽救過教練，
應該係必然正選
排位上係右中場

清識波

Lovren 得罪領隊係Ante Čačić 時代嘅事了
而家無問題了

又係呢啲後生比人吹幾吹就自大既例子

我記得樓主好熟克羅地亞野
想問下有冇留意Kranjcar去左格流之後點

依隊格仔兵同98世盃果隊比 後防差少少 中前場都差唔多勁 98果隊好鍾意 波班 波錫 蘇加 普辛尼基 比歷 贊尼

而家得拉仔 摩迪 M子比得上

爆頭佬就係 Vedran Ćorluka 😆
當時佢老豆仲話：
唔駛驚 ，我個仔係波黑第一鐵頭 （Ćorluka 波黑出世的 ）😆

講完之後返球會傷咗好耐

唔搵我搵邊個
呼籲多次 ：
搵克羅地亞老友 25號去 viutv 個 page 拍嘢講我克 ；
搵多隻塞狗同我即場咀炮

果時好易
96 年嘅克羅地亞 ，同亞洲人好少接觸
果時佢地好有興趣

恭喜美祿巴

黑仔到
去錯熱
2010出局
2014 最後一場借將幫qpr升到班但傷左踢唔到世盃

ching上viutv 屌鳩神鋒ok？

我只講克羅地亞嘢的

契弟們波黑塞狗斯洛科索沃 會知少少
但好少講的🤭🤭

Not bad

幫你小組賽屠爆塞狗
利申哥迷

喂 我高拉洛夫fans喎 企開啲啦 屌你老母

美祿係大球場除過衫支持夏德？

早幾個月比流浪彈鐘了
其實流浪克羅地亞名宿 Dado Prso 一早唔睇好 ，話 Kranjčar 呢 d 少爺仔唔啱踢蘇超 ...
又中😆

其實我無錢搭車去柴灣
幫手毅進星噢畸 ？

嗰個我尼

都應該得一個人會堅持咁耐做戇鳩嘢了
Ante Rukavina 比我件衫仲喺度
帶埋上去 做訪問先

彈左鐘咩 仲諗住佢跟謝拉特添 冇記錯第一次聽卡蘭積卡個名係佢一出道個陣好似尼香港踢過賀歲波

太宰二

有冇咩news話會去邊
會唔會就咁掛靴

係俾雲尼亞里擺喺後備多過踢
皮雅臣買佢果陣都叫有得出下

應該係 聽過佢上網台講波好正

喺杯賽威過下 ，之後傷多 ，解咗約 ...
佢嚟香港踢賀歲波果年我同佢教練老豆傾計傾咗十分鐘

克羅地亞有啲似比利時
牌面唔錯但係踢出黎都係差啲

又嚟

SRNA 已經退左役?
歐國盃果時佢都踢得唔錯

其實流浪之前佢搵咗好耐先搵到球會落班
去過美甲 ...
今次睇怕都 ...
其實以佢老豆提脈，喺奧地利搵波踢唔難
可惜佢老婆唔鐘意

果次講波比班白痴屌
弱智
Raga ,不了 ...

我都記得講個時係佢老豆教 心諗呢條友都應該冇咩料 點知過幾年見佢去左踢英超

遇強不弱 ，遇弱不強 ，唉

屌鳩塞爾維亞專區”

條中場好撚勁

上次歐洲杯後退咗國家隊了
好多人搵佢都唔肯返嚟
後來發生禁藥風波
而家連球會都比人停緊賽

講真，聽你爆氣挑塞果下真心覺得你係堅球迷 嚇到果班主持瀨屎咁滯

係咪之前俾塞爾維亞啲人告

識波清

可惜，十多廿年了我證明了香港是沒有塞狗 fans 的

又話hard core 足球頻道
原嚟講兩咀佢地唔撚識 ，
又係搬 d廉價左膠嘢出嚟
真心屌老母

點睇高拉樂夫 踢後防都上去射波

高華錫上唔上到位

無比人告 ，不過比好多真塞狗追屌
又有好多克羅地亞友 ，波黑友幫拖
kai 針

祖記個位新人係咪仲傷緊
之前見到祖迷吹到佢好勁

唔識佢 ，乜水泥

仲有冇同美路史拿域聯絡

後備啦
一日Modrić 喺度 ，Kovačić 喺國家隊只可以係奇兵

借咗去史浩克
又係成日坐
不過都喺德甲入過兩粒

佢之前去咗 斯洛文尼亞踢乙組
近期去咗克丙 Dugo Selo ,
我老友諗住特登去睇佢
點知 miss 咗時間

10幾年塞迷揮手

點睇美祿史拿域一走東方就仆街

唔退出都唔會入選
停一年

Modric仲咁fit佢都冇運行 照計佢應該快啲離開皇 反而拉傑迪我覺得已經回緊塘

點睇Badeij？
早一兩年玩咩save都一定喺free market執佢返嚟先

識波
今年借去莫斯科斯巴達踢得唔錯
如果計 23人我會要 Mario Pašalić 都唔要Milan Badelj , 起碼 Pašalić 嘅身高係可以帶來變數

入黎懷念太宰

正常
Mandžo 一走拜狗幾耐無踢過歐聯決賽
搵人答我呀

hihi

仲有哥路卡

傳波𢭃位幾好
其實幾似以前 Aljosa Asanović
可惜體能速度真係麻麻

太宰二長存

一見到克羅地亞po就知係美祿巴

條死肥佬係你?

Rakitić 差唔多架喇
不過未有新人接到
加上 Modrić 就退國家隊
估計可玩多兩三年

🤭

中楣之後輸反擊
真心過到葡萄牙嘅話，有機會 ......

中場真係幾尾機
魔迪+拉傑迪+國米果件

zagreb dinamo 青訓隊

Perišić 狀態其實係差過兩年前
不過 Ante Rebić 有可能做到嘢

Borna Sosa 最快上位
Ivan Božić 仲等緊

Modric呢個年紀仲咁fit 對比拉傑迪真係唔多掂 本身諗住上屆歐國杯係最fit既時候 點知咁樣出局

有傳 Modrić 已落實下季轉去 洛杉磯...

樓主一般正選個陣點排？

流料黎

仲踢得邊會咁快

但上年踢ac唔錯
今年借去俄做乜
水平低左

Subašić
Vrsaljko Vida Lovren Pivarić
Rakitić Badelj
Kramarić Modrić Perišić
Mandžukić

現任教練 Dalić 手底下9 成係咁
可能會用Vrsaljko 打左閘
右閘用 Vida , 中間 Ćorluk
中前場就好少變

都 33 喇喎 🤭

葡萄牙=阿根廷1990
分別係阿根廷最後比人12碼搞掂
葡萄牙碌到尾

其實佢不嬲係轟人。
打得好轟自然借你去第到 ，
費時益 AC

唉 如果唔贏西班牙打意大利可能仲好

srna去左邊 勁好波

希望

但個態仲keep到咁高水準 唔洗咁快去呢啲啦

點撚解會有卡連歷條撚屌

克羅地亞就係咁 ，好多如果 ，不如...
算啦 ，睇化咗

兩年前退咗國家隊架喇
早年喺薩哈達因禁藥問題 ，停緊賽

Nikola Kalinić 可能真係上年去支超搵食賺大錢好過

其實葡萄牙條線靚到傻 你睇葡萄牙柒下柒下都行到尾 咁輸比佢係唔抵

stipe perica現實有冇料到?
之前fm買過幾勁

一手搞撚死米蘭條進攻線
企都未企得穩

36歲喇

現實係好勁 ，最少係 u 21 第一中鋒
可惜佢係南部人，天生鐘意屌足總
果次幫班兄弟出聲明屌足總老母
之後國家隊全線棄用

算啦清...
08 歐洲杯咪仲唔抵
只怪克羅地亞未有壓倒性嘅實力...
運氣都係實力嘅一部分

費倫佢高峰期

我葡迷
嗰陣睇完分組賽覺得克羅地亞會贏歐國
諗住葡萄牙捱過克羅地亞就有機會爆冷贏
點知真係捱倒 然後贏埋冠軍

如果克羅過到葡
已好大機決賽見

波蘭咁樣輸

克羅地亞戇鳩教練太保守
其實佢只係老闆Mamić 隻狗

比人反絕殺
兩次入淘汰賽都係咁輸。。

但絕對唔係米蘭囉 只睇米蘭表現
港甲佢都未必踢得掂

都借番西德意高水平d吧

關轟俄佬老闆事 ？
西甲借過了 人球

其實自用都得啦 仲借

十一人陣容大約會係點

有名你叫 ，
戇鳩轟

Subašić
Vrsaljko Vida Lovren Pivarić
Rakitić Badelj
Kramarić Modrić Perišić
Mandžo

令比歷沈迷上右翼衛

咁又係，同小白同年？ 點解好似聽小白個名耐咁多

Kalinic通常好少出？

84，85
小白廿歲就幫巴上陣
modric21歲仲係克甲之後又去左熱刺浸左好多年
梗係無咁有關注

國家隊算係第 12人

點解fifa冇克羅地亞

5月29 update 會有
不過好似得 offline 用到

版權問題？
賣左比pes定咩

波又入唔到，hold又hold唔到
傳射無腳掂，都唔知做緊乜

吸傷

哥魯卡仲踢緊，好記得佢上年歐國盃流勁多血

克足總索取天價 ，fifa 唔肯比

慘

夏利洛域其實去咗邊

拉斯帕馬斯
今季有得出下 ，入過一粒

永久棄用？如果係都幾可惜

短時間內唔會揀佢喇
其實 Perica 只係講出事實 ，
足總安排戇鳩鳩友賽 ，叫d 踢緊職業隊嘅隊友走嚟走去 ，講得其實好有道理

偽意大利隊

波叔國米轉左位置解放左佢，今年幾勁

Brozović 助攻遠射有一手🤔

kramaric

樓主係 太宰二？

摩迪決賽出到？

琴晚發夢克羅地亞對阿根廷2:0贏左

想買件黑色作客印佢

格仔世界盃紀錄去到幾遠

體能怪物卡連歷

今日無牙中

上年grad trip去左克羅地亞 因為摩迪愛上左呢個國家 同埋都好多靚景 世界盃都撐格仔軍 聽當地人講 以前南斯拉夫聯賽克隊同塞隊打得好激

巴爾幹半島國家，係世界盃好似得克羅地亞入過四強？

dobar dan, kako ste 🙌

da

唔太驚阿根廷 ，
Mandžo 可以凍結佢

98 年季軍

啱啱過咗 513 紀念日
有興趣可以睇睇 波班嘅故事

唔敢講成個巴爾幹半島
淨計前南，足球一哥一定係克羅地亞
所謂前南足球嘅榮譽
有超過一半功勞屬於克羅地亞人🤭

夏利奴域前幾年仲話新摩迪 而家仲未上到位

我係 Kranjcar fans...
你係咪以前果個太宰二???

svaku dana igarti bez radi

每次開 post 總有人問
答過無數次
係

佢近年踢過嘅隊都降班...
漢堡 ...拉斯帕馬斯 ...

啲克羅地亞話比返晒當地人了

認得 dana igrati radi only

當年南斯拉夫唔分裂真係好多勁人，可惜係冇可能唔分裂...

Jebote ,ko’ko naš ima

我果陣我有上網睇過加聽當地人講過 果陣有去埋波黑同塞所以大概都了解過

其實上唔到位係衰咩
睇佢D J片真係幾似摩迪

分裂有好多種方法
係塞狗選擇行一條最血腥嘅路
狗改不了吃屎

香港想獨立就係欠缺咗克羅地亞人果種決心😁

我都幾撚肯定自己都問左幾次

果時有睇開你forum, 之後好似突然人間蒸發, 就無再睇了

當年似 Modrić
後來走去學美欺踢波 ...
畫虎不成 ...

當年都好鍾意波班，佢係ac有冇同沙維斯域件吹過水 ，仲接收佢件10號

果陣係Sarajevo 去Belgrade 坐巴士去錯車站 一聽到我要Belgrade 就黑口黑面同我講個車站係東邊 一去到東邊已經變晒做西里爾字母

有我CARRY

後來搞咗個 youtube channel「動態克羅地亞 」
再後來搞咗個 fb page 「在線克羅地亞」

原來仲係21歲姐 仲有機會

Ching 係咪夏德

沙維斯域係黑山佬，雖然都係親塞

全港唯一一個 Torcida 成員
日本好似有幾個

因為幫老闆Mamić 作假證供
你民望低咗好多

差d要坐監

前面好勁，後防不了
應該都走唔遠

有清問我點睇克羅地亞今屆世界杯前境 ，
我覺得分兩樣嘢睇。
競技層面用 8個字講曬
遇強不弱 ，遇弱不強

競技層面以外我會咁睇 ，
其實近五六年克羅地亞國內環境轉變不大，
無乜激勵國家隊嘅事發生 。
既然兩年前大水浸都激唔起民族憤慨令國家隊有突破性演出，
我諗今年都係一樣

查緊 ，驚 ？

弱點始終係左閘位 ，教練有更好嘅選擇但唔識用
防線今年靠 Lovren carry 喇

打433幾勁 個中場應該屈曬

鐵血後衞 Corluka~~ 當年係zagreb 睇電視望住佢三場兩爆缸

呢兩年佢傷多過踢
唔好期望佢會好過兩年前

轉台

打假

性格問題

尼日利亞有無戇鳩他？

仲要有埋罰球

你係咪就係克羅地亞在線

識波

樓主fb專頁名係咩？

呢個搞咗幾年喇

左閘有咩更好選擇？

大路計Antonio Milić ,今年喺比利時踢得幾好 ，已傳會封去安德列治 ；
偏鋒有 Borna Barišić ,克甲第一左後衛 。
呢兩個唔會差過預計正選 Josip Pivarić

前線文迪蘇傑搭文素基治

壞消息
夏德仔Kalro Letica 傷咗 ，缺陣克羅地亞足總杯決賽 ...
亦好大機會入唔到 23人大軍 ，
即是國家隊三號門將只能用狀態極差嘅 Dominik Livaković ...

平時唔係用開strinic?

Strinić下半季球會幾乎無踢過
Dalić 上任後都係排 Pivarić 先

ut world cup mode有

覺得尼高高華教克羅地亞教成點？

洛夫雲入返國家隊拿？

你講之前 ？
悶囉 ，一味 4231 ，換人都唔夠果斷
係去到德甲開始佢先變咗另一個人

換咗教練後Lovren 已無問題

Rebić尋晚幾勁，國家隊有無機會出場?

正常佢打兩翼位
而家正選係 Ivan Perišić ,Andrej Kramarić 🤔
替補就一係 Ante Rebić ,一係 Marko Pjaca

下屆rebic番費倫唔知有冇位踢

樓豬覺得隊波可以行到幾遠

希望克羅地亞今次出到綫啦
06同14年個成績都幾失望

法蘭克福買斷咗架喇

我個人目標 4強
正常 小組出到線有交代啦

如果比多個前鋒 伊卡迪 文素基治 之類 冠軍都有得爭

中場點排好？

睇波新仔

克羅地亞你認為今年勁唔勁？可以入四強嗎？

想問薩格勒布戴拿模主席亂政單野搞成點？

好耐以前好似見過樓豬開post
問有冇人睇克超
係咪你？

Pjaca

唔識邊個伊卡迪 ？Icardić ?
克羅地亞無呢個姓喎

梗局

Rakitić Badelj
Kramarić Modrić Perišić

要少少奇蹟啦
睇昨晚 Rebić ,可能係佢🤭

你講係副主席 Mamić ?
佢而家仲在位，不過比人告緊，
之前兩個球星證人Lovren ,Modrić 出過庭 ，
為保老闆改咗口供 ，
而家都比人查緊

之前講到佢控制晒克羅地亞足球
成班無心踢

無克超架 ，不過克甲乙丙都有睇
今季打完曬了，克甲冠軍戴拿模 ，第二第三 Rijeka ,夏德打歐霸。
Cibalia 直落克乙 。
之前接近破產嘅 Istra 搵到新老闆 ，即將同克乙第二 Varaždin 打附加賽 。
克乙冠軍 Gorica 就將會升班

樓主係咪返左家鄉落班

其實唔係因為佢控制而無心踢 ，
係因為球迷不滿佢 d污糟手段 ，有一堆球迷（主要嚟自南部啦）杯葛國家隊 ，搞到氣氛好差

美路 今年返咗克丙 Dugo Selo , 似係佢叔伯兄弟搞嘅 蚊型球會

有冇糧出

幾千銀水腳我估有

睇到西波東方冇左佢搞到咁有冇心涼

唔駛問啦
正如我當日每場同美路講嘅口頭蟬 ：
你班隊友垃鳩圾嚟

駁唔到

ching sick ball

事實擺在眼前
以前每次見到美路都淆一淆
利申：小傑仔

美路專打強隊
算啦 ，過咗去了

你班意甲球員個邊個神射手， 我話 如果

原來如此

同場加映：
拉素隻塞狗戇鳩仔 領紅牌 ，
保送有 Perišić ,Brozović 嘅國米取得來季歐聯參賽資格
Fala ,glupost Srbina

嘩
拉素隻塞狗咁樣鏟 Brozović
紅牌真是柒到無可再柒

仲未肯出 最終 23人，
暫時出咗 24人

要 Filip Bradarić 唔要 Marko Rog ,
Dalić 有諗法 🤔

光頭防中Radosevic去左邊

Rog係napoli太四不像feel

卡連歷尋日意甲入波，今年世界杯有費倫伊巴嘅格仔軍一定黑馬

草皮rip

返咗夏德
距離國家隊好遠了

之前就算喺球會無得出
都會有佢位置
今次 Dalić 果斷棄用

Nikola Kalinić 下屆應該去俄超了 ，
各米蘭球迷可以放過佢了

波斯尼亞佬嚟

係，屌完先知屌錯

如果今年都踢唔好，下屆好多人都無了，歐洲國家杯輸比葡萄牙果場真係勁on 9 見佢個勢似係會踢到好後的

葡萄牙真係勁付碌 ，記果場睇完都訓唔著。輸得好慘。
下屆克羅地亞好多人都無了

如果有個勁教練肯定勁好多

corluka 依家無得打啦

正常教練都得，
之前個 Ante Čačić 直情係弱智嘅

croatia過到葡真係直指決賽
冰島條友絕殺真係益哂丙朗

整定 ，算啦 🤭

夏拉洛域係咪收左皮

今季喺西甲入咗一粒 🤭

因節目尺度問題
我推咗 viutv 壇嘢了
之後 體嘢 搵我上去
可以盡情講 我克了

兩年前歐洲杯我都係因為尺度問題推過 D100 ，
不過上次佢地擺明想捉我上去公審 ，
我洞察先機 ，不了

今次viutv 就可惜d,其實啱傾嘅，
不過無計 ，條線有點硬
唔用「塞狗」呢兩個字 ，我又真係唔識點形容呢班仆街塞爾維亞狗賊

點睇Fran Karačić

轉投契弟國
明嘅 ，克羅地亞太多人材
唔好似 Mate Jajalo 咁後悔 is ok 🤭

我覺得蘇比錫差過上屆派迪高沙好多，你點睇？

又見到你

4 年前嘅 Pletikosa 比人屌話廢喎 😂

不如同自己比，
我都覺今年嘅 Danijel Subašić狀態係比唔上 2年前嘅 Danijel Subašić 🤭

太宰2

Ante Ćorić 終於落實去羅馬

Za Dom spremni